奧運新的舉行日期為明年7月23日至8月8日

原定今年7月舉行的日本東京奧運，因新冠肺炎疫情肆虐全球而延期一年。國際奧委會、東京奧組委及東京都政府周一（30日）決定，奧運新的舉行日期為明年7月23日至8月8日；殘奧則明年8月24日舉行。專家估計延期涉及額外40億美元（約312億港元）成本。

ok

疫情未完先算

一年後都未完？

一年就完到？